Chenglap: 罷課不僅是為了抗爭, 也是為了學生們的安全

罷課不僅是為了抗爭, 也是為了學生們的安全, 雖然我現在不是老師. 但我認為罷課至所有防暴警察撤回警署, 不再威脅學生安全, 使學生不需要冒在公共交通工具上遭到恐嚇的風險, 作為老師與教職員, 是很合理的決策.

同樣地

罷工不僅是為了抗爭, 也是為了打工仔們的個人安全, 我認為罷工至所有防暴警察撤回警署, 不再威脅打工仔安全, 使打工仔不需要冒在公共交通工具上遭到恐嚇的風險, 是很合理的決策.